其實男仔係咪會咁

聽frd講過男仔同靚女對望會扯旗，其實係咪真

p.s 知道而家風頭火勢，但係真係好想知

唔會嫁 淨係對心愛嘅人先會👍

你搵個靚女望下咪知

我見到自己男朋友同其他女仔對望，見到佢下面好似扯扯地

希望係錯覺